有無人睇開呢個日本仔? 接近用一個三文治烤盤打天下

我睇左半個月，琴日終於忍唔住係amazon買左個類似既
望落好方便，仲要唔知點解佢好似有「炸」既效果咁見佢d餃子/煎雞都好脆咁

有冇D睇落好食D既片

咁多水

睇見都唔開胃

狗飯

呢d望落唔好食咩
其實佢主要賣點係懶人料理+創意

雞油定咩黎

好似呢條片咁，有呢個pan就弱智仔都整到餃子食

咁咪仲恐怖 咁多油

d油係咪都係舊雞入面 你唔煮左佢出黎咪重肥

佢連埋啲雞油一齊食wor
我平時用煎左啲雞油出黎唔會一齊食嫁ma

佢一開始咪倒左一次

好懶

本身係咁睇緊啲日本可愛小動畫

突然自動出現左係推薦欄

之後就瘋狂睇佢啲片 好似中左毒咁

呢個做法空肚講宵夜都有整過
用普通pan
其實最麻煩係準備d料多過整

我懶鬼我決定靠呢個pan做頹飯廚神

佢用既材料同煮法都好簡單隨意，但又望幾正咁最鍾意佢開啤酒個度

其實係如果係我應該會先煎肉餡/薄薄一層算

所以我應該買整好左既餃子算

睇到暈暈哋

現實係比弱智用都可以變黑炭

其實唔出奇，我頭幾次煎可能都會咁
btw睇埋其他煮食片，條友係外國留學? 點解頹飯都煮到咁

望落太好食，搞到你餓到暈暈地?